Tesla Bitcoin to the galaxy

TSLA drop to 100

你全家 drop to hell

今晚穿750

Galaxy Note 7 ？

吓 睇過？邊個drop to hell?

做乜姐你正股京西